家姐好野

話說咁樣的！我好鐘意細佬佢個ex 既。 錫到佢地當自己既仔女咁。
細佬同佢個ex呢就好地地既， 成家都好開心。但條仆街仔偷食，引左件臭雞上身， 搞到一鑊屎，個咁好既女友仲激L走左。

自從臭雞小三坐正。細佬唔理屋企不但只，仲成日幫隻臭雞講野。 一日到黑想洗我腦。 我話你知冇可能！
本來呢場戰爭持續，我已經想像到萬一佢地一齊、甚至結婚，計劃緊要點玩死佢呢條八婆。總之我成家都夾好晒唔會俾好面口佢睇，實行唔當佢係人！ 點知劇情大反轉，尋晚終於發現細佬綠左！帶左帽

=我 、 =細佬

：你之前掉左我野阿？

：掉咪掉囉。總之唔同隻臭雞分手， 何止掉你公仔。 我連你都趕走都得阿！

呢隻臭雞之前要拆散人時寄隻公仔黎。我特登掉左佢既掛號郵件通知卡。（本小姐一早睇到你fb寄公仔啦。我點會俾你寄到我細佬手上。 ）

：多謝你， 你放心都得啦。分左手！佢俾帽我帶。

：yeah!!!

岩岩仲特別用句咁打電話同臭雞講返兩句道別下！
我都忍得你耐啦， 仲唔可以鬧下你

臭雞， 睇到就唔好再死纏爛打啦。 咁賤做第三者啦， 專搶人條仔都算， 搶到仲要派帽。自作自受

雖然心疼細佬green 左 ，但 好開心囉！ 忍唔住要開post普天同慶下

家姐都係你最錫我！

阿哥你扮完女人未

咁都俾你發現

小你老母三咩支那人

我係你細妹阿

好波

今晚早d返屋企啦

驚我被壞人蝦嗎